{
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "Best Disposable Email Service": "최고의 일회용 이메일 서비스",
    "Create instant throwaway mail addresses for Facebook, online registrations, and more. Our disposable email IDs keep your real inbox clean and secure.": "Facebook, 온라인 등록 등을 위한 즉석 일회용 이메일 주소를 생성합니다. 일회용 이메일 ID는 실제 받은 편지함을 깨끗하고 안전하게 유지합니다.",
    "Copy": "복사",
    "Generate": "생성",
    "Delete": "삭제",
    "Your Inbox": "받은 편지함",
    "From": "보낸 사람",
    "Subject": "제목",
    "Date": "날짜",
    "Actions": "작업",
    "Why Choose Our Disposable Email Service?": "일회용 이메일 서비스를 선택하는 이유",
    "Anonymous Protection": "익명 보호",
    "Generate burner emails for ultimate online privacy": "최고의 온라인 개인 정보 보호를 위한 버너 이메일 생성",
    "Secure & Private": "안전하고 비공개",
    "Create disposable temporary email addresses with no registration": "등록 없이 일회용 임시 이메일 주소 생성",
    "Social Media Ready": "소셜 미디어 준비 완료",
    "Perfect temporary mail for Facebook verification and sign-ups": "Facebook 확인 및 가입을 위한 완벽한 임시 메일",
    "Auto-Expiring": "자동 만료",
    "Your throwaway mail automatically deletes after use": "일회용 메일은 사용 후 자동으로 삭제됩니다",
    "Benefits of Our Temporary Email Service": "임시 이메일 서비스의 이점",
    "Perfect for Facebook account verification": "Facebook 계정 확인에 완벽",
    "Create unlimited disposable email IDs": "무제한 일회용 이메일 ID 생성",
    "Best throwaway mail service for privacy": "개인 정보 보호를 위한 최고의 일회용 메일 서비스",
    "Temporary addresses that auto-expire": "자동 만료되는 임시 주소",
    "About temp mail": "Temp Mail 정보",
    "Your Secure": "안전한",
    "Temporary Email": "임시 이메일",
    "Solution": "솔루션",
    "Temp Mail provides disposable email addresses to protect your privacy. Perfect for testing, registrations, and avoiding spam in your primary inbox.": "Temp Mail은 개인 정보를 보호하기 위해 일회용 이메일 주소를 제공합니다. 테스트, 등록 및 기본 받은 편지함에서 스팸을 피하는 데 완벽합니다.",
    "No Sign up required": "등록 필요 없음",
    "No annoying mails": "성가신 메일 없음",
    "No installations": "설치 필요 없음",
    "Secure & Private": "안전하고 비공개",
    "Auto-delete after expiry": "만료 후 자동 삭제",
    "24/7 availability": "24시간 365일 이용 가능",
    "Temporary Email Interface": "임시 이메일 인터페이스",
    "Email Inbox Interface": "이메일 받은 편지함 인터페이스",
    "Testimonials": "사용자 평가",
    "What Our Users Say": "사용자들의 의견",
    "Join thousands of satisfied users who trust our temporary email service": "임시 이메일 서비스를 신뢰하는 수천 명의 만족한 사용자와 함께하세요",
    "This temp mail service has been a game-changer for my workflow. It's incredibly reliable and user-friendly.": "이 임시 메일 서비스는 내 작업 방식을 바꿔 놓았습니다. 믿을 수 있고 사용하기 쉽습니다.",
    "The best temporary email service I've used. Clean interface and instant email generation make it perfect for testing.": "내가 사용한 최고의 임시 이메일 서비스입니다. 깔끔한 인터페이스와 즉각적인 이메일 생성으로 테스트에 완벽합니다.",
    "I use this service daily for my client registrations. It's fast, secure, and exactly what I need.": "클라이언트 등록을 위해 매일 이 서비스를 사용합니다. 빠르고 안전하며 정확히 내가 필요한 것입니다.",
    "Home": "홈",
    "Services": "서비스",
    "Features": "기능",
    "News": "뉴스",
    "Blogs": "블로그",
    "Subscribe to Newsletter": "뉴스레터 구독",
    "Stay updated with our latest features and releases.": "최신 기능 및 릴리스로 업데이트되세요.",
    "By subscribing you agree to our": "구독하면 다음에 동의합니다",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "Enter your email": "이메일 입력",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Temp Mail.": "Temp Mail.",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "TempMail": "TempMail",
    "About": "소개",
    "Contact": "연락처",
    "Blog": "블로그",
    "About TempMail": "TempMail 소개",
    "Secure & Private": "안전하고 비공개",
    "Your temporary emails are completely secure and private.": "임시 이메일은 완전히 안전하고 비공개입니다.",
    "Instant Access": "즉시 액세스",
    "No registration required. Get your temporary email instantly.": "등록 필요 없음. 즉시 임시 이메일을 받으세요.",
    "Data Protection": "데이터 보호",
    "We don't store any personal information.": "개인 정보를 저장하지 않습니다.",
    "Our Mission": "우리의 사명",
    "To provide a secure and reliable temporary email service that protects your privacy while keeping the internet clean from spam.": "스팸 없이 인터넷을 깨끗하게 유지하면서 개인 정보를 보호하는 안전하고 신뢰할 수 있는 임시 이메일 서비스를 제공합니다.",
    "We provide secure, instant temporary email addresses for your online needs. No registration required, completely free, and privacy-focused.": "온라인 요구 사항에 맞는 안전하고 즉각적인 임시 이메일 주소를 제공합니다. 등록 필요 없음, 완전 무료, 개인 정보 보호 중심.",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Have questions? We're here to help. Choose your preferred method of contact below.": "질문이 있으신가요? 도와드리겠습니다. 아래에서 선호하는 연락 방법을 선택하세요.",
    "Email Support": "이메일 지원",
    "Get in touch with our support team": "지원 팀에 문의",
    "Live Chat": "실시간 채팅",
    "Chat with our support team": "지원 팀과 채팅",
    "Social Media": "소셜 미디어",
    "Follow us on social media": "소셜 미디어에서 팔로우",
    "Start Chat": "채팅 시작",
    "Follow Us": "팔로우",
    "Send us a Message": "메시지 보내기",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Message": "메시지",
    "Send Message": "메시지 보내기",
    "Your name": "귀하의 이름",
    "Your email": "귀하의 이메일",
    "Your message": "귀하의 메시지",
    "Our Blog": "블로그",
    "Insights and guides about email security, privacy, and digital communication best practices.": "이메일 보안, 개인 정보 보호 및 디지털 커뮤니케이션 모범 사례에 대한 통찰 및 가이드.",
    "All": "모두",
    "Security": "보안",
    "Privacy": "개인 정보 보호",
    "Guide": "가이드",
    "Tips": "팁",
    "Terms and Conditions": "이용 약관",
    "Last updated:": "마지막 업데이트:",
    "Introduction": "소개",
    "Welcome to our temporary email generation service. By using our website, you agree to comply with the following terms and conditions. If you do not agree, please do not use our service.": "임시 이메일 생성 서비스에 오신 것을 환영합니다. 당사 웹사이트를 사용함으로써 다음 이용 약관에 동의하게 됩니다. 동의하지 않으시면 서비스를 사용하지 마십시오.",
    "Service Description": "서비스 설명",
    "We provide temporary email services that allow you to create and use temporary email addresses for privacy and security purposes. Our service is designed to help you avoid spam and protect your personal email from unnecessary exposure.": "당사는 개인정보 보호와 보안을 위해 임시 이메일 주소를 생성하고 사용할 수 있는 서비스를 제공합니다. 이 서비스는 스팸을 피하고 개인 이메일을 불필요한 노출로부터 보호하는 데 도움을 주기 위해 설계되었습니다.",
    "User Responsibilities": "사용자 책임",
    "As a user, you agree to:": "사용자로서 다음에 동의합니다:",
    "Use the service in a lawful and ethical manner": "합법적이고 윤리적인 방법으로 서비스 사용",
    "Not engage in any illegal activity using our service": "당사 서비스를 사용하여 불법 활동에 가담하지 않음",
    "Not spam or misuse temporary email addresses": "스팸을 보내거나 임시 이메일 주소를 오용하지 않음",
    "Not use the service for fraudulent or malicious purposes": "사기 또는 악의적인 목적으로 서비스 사용하지 않음",
    "Comply with all applicable laws and regulations": "적용 가능한 모든 법률 및 규정 준수",
    "Account Security": "계정 보안",
    "You are responsible for maintaining the security of your temporary email account and should immediately notify us of any unauthorized use. We recommend not using temporary emails for sensitive communications as they may be accessible to others.": "임시 이메일 계정의 보안 유지는 귀하의 책임이며, 무단 사용이 발생할 경우 즉시 당사에 알려야 합니다. 다른 사람이 접근할 수 있으므로 중요한 통신에는 임시 이메일 사용을 권장하지 않습니다.",
    "Prohibited Uses": "금지된 사용",
    "You may not use our service for:": "다음 목적으로 서비스를 사용할 수 없습니다:",
    "Spamming or sending unsolicited emails": "스팸 또는 원치 않는 이메일 발송",
    "Engaging in illegal activities or violating intellectual property rights": "불법 활동 또는 지적 재산권 침해",
    "Any activity that could harm the website or other users": "웹사이트 또는 다른 사용자에게 해를 끼칠 수 있는 활동",
    "Creating accounts for prohibited services": "금지된 서비스에 대한 계정 생성",
    "Bypassing email verification for malicious purposes": "악의적인 목적으로 이메일 인증 우회",
    "Limitation of Liability": "책임 제한",
    "We are not liable for any damages resulting from the use or inability to use our service, including any errors, interruptions, or misuse of the temporary email service. The service is provided \"as is\" without warranties of any kind.": "당사는 서비스 사용 또는 사용 불능으로 인한 모든 손해(오류, 중단, 임시 이메일 서비스 오용 포함)에 대해 책임을 지지 않습니다. 서비스는 어떠한 보증 없이 \"있는 그대로\" 제공됩니다.",
    "Changes to Terms": "약관 변경",
    "We reserve the right to modify these terms and conditions at any time. Any changes will be updated here with the revised date. Your continued use of the service after changes constitutes acceptance of the new terms.": "당사는 언제든지 이 약관을 수정할 권리를 보유합니다. 변경 사항은 개정된 날짜와 함께 여기에 업데이트됩니다. 변경 후 서비스를 계속 사용하면 새로운 약관에 동의한 것으로 간주됩니다.",
    "Governing Law": "준거법",
    "These terms and conditions are governed by the laws of the jurisdiction in which our service operates. Any disputes will be resolved in the appropriate courts of that jurisdiction.": "이 약관은 당사 서비스가 운영되는 관할권의 법률에 따라 규율됩니다. 모든 분쟁은 해당 관할권의 적절한 법원에서 해결됩니다.",
    "Contact Us": "문의하기",
    "If you have any questions regarding these terms, please contact our support team at": "이 약관에 대해 궁금한 점이 있으면 지원 팀에 문의하십시오:",
    "We typically respond within 24-48 hours.": "보통 24-48시간 이내에 답변드립니다."
}